Facebook 將習近平繙譯為「屎坑」先生 震驚世界

緬甸國務資政翁山蘇姬的臉書貼文提到中國領導人習近平訪問緬甸，沒想到，臉書「自動翻譯」功能，將「習近平」姓名從緬甸文譯為英文時，卻顯示「Mr. Shithole」（屎坑先生），臉書為此出面道歉，並指是技術差錯。對此，網友紛紛笑喊，「祖克柏（札克柏格，Mark Zuckerberg）：我以前做的一切到底是為了什麼...」，更有網友歡呼，「小熊維尼」要退休了。

根據臉書粉專「Taiwan Warm Power」今日貼文，該粉專的小編表示，在中國被嚴禁的臉書，恐怕在中國共產黨滅亡之前，都別想進軍中國市場了。甚至，臉書恐怕還會被視為「民進黨側翼」。

除此之外，該臉書小編更欣喜歡呼，現在可以和全世界的小熊維尼迷一同歡慶，因為習近平從今以後有新稱號了，小熊維尼也自今天開始，「安全下莊」。除此之外，小編更指出，以後跟外國人介紹台灣也就更方便了，只要說「台灣不是中國的一部分，因為我們沒有叫做『Mr. Shithole』的領導人」。

嘴炮
小粉紅無反應咩

其實有無圖

連討論都唔敢啦

I stan FB

有乜問題其實？

國內粉紅可能連fb都冇聽過